全民入閘運動有無得諗？

大家一齊入閘姐，用咩方法，開唔開條路俾普羅大眾自己諗

唔失民意又報到仇

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出